2077出咗之後 仲有咩驚大家好期待

當然少不免就係2077嘅資料片
然後仲有Baldur's Gate3正式版
同埋完全冇晒聲氣嘅Elden Ring
不過除此之外 好似都真係冇咩驚好令我期待

諗諗下好似仲有真薩爾達續集同埋Divinity3

FFXVI BOTW2

elden ring GRRM x 宮崎英高

Botw2

出完BG3先慢慢整divinity3
有很排啦

出左2077之後除咗Elder Scroll應該冇game會令我期待

所以差啲唔記得咗Divinity3

等下啦

動森2
薩爾達2
寶可夢劍2盾2
異度神劍3
奧徳賽2
星之卡比2
多到數唔晒

dying light 2

三國群英傳8

gta6

FF16
薩爾達2
Dying Light 2
Vampire: The Masquerade Bloodlines 2

Cyberpunk 2077 online

冇晒消息
對上一條gameplay都好耐之前

Moon hunt 萊斯

靠人地mod發達嘅game

GOW續集

elden ring同botw2

冇乜特別期待

一定係mhrise
mhw 太垃圾

ff7 繼續remake

Blood borne 2

Elden Ring
GOW: Ragnarok

the elder scroll 6

只有傻仔先會玩switch

手撕雷神奧丁！

S.T.A.L.K.E.R 2
Elden Ring
Babylon’s Fall
God of War: Ragnarok
Hellblade 2
Dying Light 2

巴打你個名係因為我用咗先改成咁定點

FF7 Remake Part 2
FF16
Forza Horizon 5
God of War: Ragnarok
Elder Scrolls 6
三國群英傳8
Horizon Forbidden West

仲有GTA 6

Star Citizen

Hitman 3

GT7 睇個樣似整番4代介面期待下

GTA6

原神2
原神無雙資料片

007 雖然得好小消息

Mon hun rise

Ff7 part2

一直都用緊

Elden Ring
BOTW2
Monster Hunter Rise
真女神轉生V
隻Open world Harry Potter game

R-Type Final 2
Guilty Gear Strive

GTA 6
BOTW 2
麻煩一定要2022出
打機慢， 預咗玩足2020，成年 2077 加GP

gow
三國群英8
tales of arise

龍が如く８

Ff7 re 2

vampire神作續集，希望唔好搞衰

FF16
FF7re2
Elden Ring
Granblue Fantasy: Relink
tales of arise
Ps5個隻Harry Potter